中國男殺死女友跳黃河自盡 因河水太凍爬上岸被捕

內蒙古呼和浩特一名楊姓男子周日因情海翻波連捅數刀殺死女友，其後到黃河邊投河自殺，惟他下水後感到河水冰冷，難忍低溫爬上岸，被趕到警員制服，目前案件仍在調查。

楊男去年通過微信認識受害人，隨即發展成情侶。楊男十分珍惜這段感情，受害人提出分手令他感到絕望，分手當日楊男帶刀到受害人家中將她殺死。警方查看現場閉路電視，發現楊男當天上午駕着受害人的汽車離開，曾駛經當地一條村莊，遂派出9個小組追捕，至下午4時許在黃河的土右旗段中發現楊男，當場將他拘捕。

點解會笑撚左出黎

我唔怕死 我怕凍

如果佢係連登仔應該死咗

渣ga

唔怕黑 怕凍

但係我同其他人一樣
都係怕凍架

一個識游水既人想浸死自己

黃河冇水跳都唔跳黃河啦

面對死亡，我唔害怕

不過我同其他人一樣，都係怕凍既

屌